【蝗國男迷港女】北上夜場月賺七萬 港女買800萬單位

會窮

「沒有呀，真的沒有想過，其實我從來沒有想過上車，我覺得我會『上車』，可能是結婚，跟將來的另一半各有工作，才有機會『上車』。」北上夜場登台的蘇慧恩（Ophelia），憑著可觀的收入，終可買樓置業。

Ophelia 說，北上夜場登台，確實改善了她的生活，「是改善了，因為這段時間我儲了一筆錢，剛和家人一起買了樓。樓價是，這個一定要說？大概八百萬。自己出了一百八十萬。給了百多萬，加上厘印費約二百萬。」

未買樓前，她和家人一起租樓住，「其實當時我也很矛盾，老實說供樓和租樓的金額差不多，當時業主想加租至萬七、八元，我覺得供樓都是兩萬多元，不如供樓啦，供完是自己的。以及層樓不是只為我自己，我父母和弟弟，弟弟也有一起供，全家人一起供，其實一點也不吃力。」

她坦言，北上工作的收入，令她有信心供樓，「旺季時，例如這幾個月，我(每月)都賺到六、七萬元，淡季其實都有兩、三萬。其實每個月北上登台能夠賺多兩三萬，表演幾場，其實對我來說，是頗穩定(的收入)，事實會幫了我供樓，始終如果沒有一個穩定的收入，我不敢冒險(供樓)。」

北上登台這工作，是否加快了『上車』速度？「都是的，說起來也是，其實都是北上登台後，才開始儲得更多錢。其實（這工作）真的幫了我置業，這是無可厚非的。」

Ophelia呢啲港到唔知想點嘅名要幾厚面皮先改到

你估剩係登吓台咁簡單咩
其他地方可能係, 但強国就肯定唔係

強國人口味獨到，定好似陳冠希咁食慣好嘢要食下nelnel?

齋唱咁純情？

做女人搵錢咁容易

一個月要接幾多生意先可以賺咁多

其實香港人真係越黎越多井底之娃 中國一個主播年收入可以過百萬什至過千萬 佢搵百幾萬就話人地做雞 講真佢係做雞分分鐘搵過千萬都得 知唔知大陸夜場人均消費有幾高 咩都唔知就只識厹UP

係囉係囉
叫得夜場應該好似OFFICE咁 咁正經

可能接一單夠變態既已經可以

條女好豬下

唔係有個ibanker男友架咩